(fred,mag)流行經典50年11

繼續

mag把聲其實好撚正 最可惜就係入過旦記

lm

但曾樂彤得
表示係要做d咩得

Joey Tang

紅色跑車

Let's go to highway

好正

Lets go high way

baby

留住我吧 留住我好嗎

得幾首正

留~住~我~吧

草蜢呢

太極真係唱足幾十年都係呢幾首

狂食老本

不過食得起

紅色跑車同留住我吧就好似鐵達尼號咁
每年都至少聽一次

一定係lee兩隻

太極 vs dr jane
點揀

好有feel

日文歌

想聽你個名嗰首

金針獎

個feel好似兩日一夜團d晚宴

其實都好多歌嘅
plug 過 hit 嘅有 紅色跑車 迷途 禁區 全人類高歌 Crystal
沉默風暴 留住我吧 樂與悲 一切為何 一生不再說別離 每一句說話

錢囉

留住我吧

btw
太極樂隊 迷途
作詞：因葵
作曲：雷有輝
編曲：太極

沉睡百年的海港裡
盡變失落與悲傷
無盡少年已失美夢
像我一樣夢已空
身邊的一切
已腐化不懂得真諦 ...

留住我好嗎

請問有無人知道依家現場觀眾係點攞飛入場睇？

好

tvb又係度起鋼

joey tang仲好聽 做咩主音吖

已經冇人想聽紅色跑車

有無人2002世界杯都睇中suki 個時有線做world cup angel

仲未有牙fred

Sukie個妝咁怪

係咁望佢條眉

右下

有D似馬賽

成班最靚係佢

幾好聽

係呀 個時睇中佢 2006 先岩

幾好聽喎

唔錯

恬妞

家燕媽媽

情難自禁 我卻其實屬於 極度容易受精的女人~~~

所以話世界杯最緊要睇嘉年華

今屆viu d女都好得

Akzone時期已經見佢成日post相，大約係03-05年，呢個係佢最初期嘅樣，好清純但唔算好靚。

正

牙Fred

而家大左 無咁令了

阿Fred

聽原唱

牙flirt

牙FRED FANS表示好聽過家駒

而家俗氣咗

佢幾時死呀？好難聽呀

fat, 蓋清呢

牙fred好聽

Fred完美取代家駒

牙fred好撚難聽 強姦首歌

破壞經典

比鄧健泓日日照料

有無牙fred粉絲

俾鄧見暈日屌夜屌

fat識陣結他?

搖滾之夜但夏韶聲做乜鳩 佢唱嗰兩首歌

好難聽

扮霆風?

「味」埋眼

你眼中既rock係咪一定要好hyper好聲嘶力竭果隻?

牙fred佢中撚左風？

牙fred唱呢首歌屌打個果咩何家勁啦

佢識條鐵咩

敏之係呀 你間野都要鋪定路

牙fred正 好聽

最尾好似暈暈撚左咁

牙fred>太極>夏爺

又唔掉結他

牙fred殿堂級

Chaos

唔敢聽

粵曲唱控

呢首歌d詞柒到…

chaos🤡

牙FRED>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>JOHN LENNON>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>家駒>>>>>>>>>>>>DANNY SUMMER

有沒有票投

屌你唱乜鳩

k yo

suki無之前咁令 肥左

永不放棄

台上見到高登仔

唱左好耐，終於唱完

終於唱永不放棄

要返呢個suki pls

屌你有條友直頭唔唱

夏韶聲: 你地應該識嘅
黎小田: 仆你個街

笑死家燕姐個口口up up

永不放棄你先cut歌，我dllm

無人識

大帥哥

終於播大帥哥

白衫條女係邊個？咁似陳敏芝

suki s

sukie s

林欣彤 社交恐懼症

做乜鳩

牙FRED

扮蔡瘋華

食雁屎食到傻q咗

倫永亮

Anthony

歌詞

?

小田：唉屌終於唔使扮彈琴

講真 流行經典 冇可能少左王傑

可惜 應該唔會請佢了⋯

好耐無聽過歌詞

若果用倫永亮 代替 黎小田 做節目 會唔會正 D

其實係咪扮彈琴

佢真音樂人嚟
係外國大學讀音樂出身

好聽到哭

剛剛唱果幾首完全唔識

不要重播
呢首都正

倫永亮演唱會

陣間會唱 心仍是冷，沙沙的雨

我為何讓你走
一走了你永遠再不回頭

郭富城

倫永亮當年作好多歌

終於聽到佢再唱呢首

呂方

女方

班中學雞睇到呆哂

吳國敬

好似肥咗

呂方回塘得好緊要

好想聽佢唱老情歌

咁似吳國敬

垃圾

好耐無 見呂方

我知佢呀, 但見佢又彈又企起身又盛🤣

Miss Chan Chan

看透了冷眼

心仍是冷 solo版

好sad

幾正

一到 "但痛心" 腦裏面就有 梅艷芳 把聲

佢個樣比真實年齡細好多

陳敏芝 變到好撚醜

倫永亮好撚勁

竟然係唱呢首

Miss Chan Chan有唱功但係唔好聽

沙沙的雨

成日覺得係沙沙的與女友我

並取得聖克拉拉大學文學士及美國密歇根大學的古典音樂系碩士

D慢歌好撚正

woo

屙屎好歌

佢兩個上得好撚辛苦 尤其是倫永亮

呢首歌可以一路唱落去

頭先唱有一段係勁兩金曲 果首叫咩名

跪求先，因為而家都我都哼唔番出黎又唔記得左歌詞

嘩

每段路 點解唔搵番呂方唱

我說過要你快樂

唔該哂

係咪玩佢三個架

以為3個人3首
撈埋一齊

龍心召喚

啲dancer

小田：仆街又揀首我唔識唱嘅

以前啲歌，曲同詞都正

驅風

小田唱moon river

今晚有蔣志光

Gloria

嘩勁好聽

冬至梗係整d對版 唔係坐係度無話題

企定定唱快樂

條女咁似龍三太嘅

第一首, 說謊的東西 都識
啱啱呢首, 真係唔識

蔣志光 -我也不想說謊

胡渭康 唔唱 "烏蠅都嚇死！貓兒都嚇死！周身機關了不起"

老mk唱中mk既歌

面部表情10足

衞蘭

拉面皮

係咪有人翻唱過？

岩岩個觀眾

殘酷遊戲

衛蘭 殘酷遊戲

kary 個首係手放開

頭先廣告之前個觀眾好靚

係咁聽到衛蘭把聲

遠鏡成個signal wong咁

歌莉雅who

Gloria高質

HIFI碟歌手

身型似

fe唔fever先

歌莉雅

聽到反感

搵條女唱Danny呢首無個種韻味

我覺得好聽喎

今晚仲有咩後生嘉賓

好似壽司 果塊 膠葉

Linda

王馨平

無咗開頭果下 "ha" 嘅

棋靈王巴青應該會嫌佢太後生

兩首

d歌真係悶到抽根

乜水

身體健康

戴兩隻耳環

譚永浩（英語：Jarryd Tam Wing Ho，1987年8月25日－），香港男演員、主持、歌手及廣告模特兒，亦是《英皇新秀歌唱大賽2010》「金咪大獎」得主

呢條友真人溝死女
現實見過一次幾高

K房質素

兩隻戴都有特別意思？

又唱得唔差
係個key低啲

呢首本身都係k歌黎啦

把聲幾厚

合埋眼聽真係去左newway咁

好撚好聽 睇唔出
Btw佢係咪好似係歌唱比賽出身

Hehe

有啲唱功

屌，幾好聽喎

但佢把聲似乎無乜表演力

好平...

好想屌王馨平

要試多啲歌先得

何廣沛都要做fans

何廣沛

高黎小田成個頭

如何可以不愛她

有無人見到

何廣沛都有嚟
佢有冇上過去???

叫許志安同Deanie上嚟唱啦

邊度有王馨平呢D質素熟女

有時間睇呢個
又話冇時間睇破壞王

女果個差啲入唔切

破壞王唔係930？

個背景音樂好大聲

佢話自己冇時間睇

又屈

唔係戴右邊先係咩

睇大結局

趕得切咪睇到

呢首歌真係邊個唱都咁好聽

下集2粒鐘

小田又唔識唱

蔣志光唱林子祥

08:30PM 流行經典50年

2018年最後一個週末，節目加開兩小時特別場，熱唱TVB歷年劇集金曲！主持、嘉賓以爆笑處境劇《卡拉屋企》主題曲拉開序幕，鄭敬基、車婉婉、李蕙敏接着分別帶來<始終會行運>、<婚紗背後>、<男兒再不負深情>等曲目。以人物為題材的劇集同樣深受歡迎，李龍基高唱<佛山贊先生>，李樂詩則送上《苗翠花》主題曲。同場還有方伊琪、區永權、樊亦敏等獻唱<風霜伴我行>、<今生無悔>、<啼笑姻緣>等，精彩歌單不能盡錄！

2018年最後一個週末，節目加開兩小時特別場，熱唱TVB歷年劇集金曲！主持、嘉賓以爆笑處境劇《卡拉屋企》主題曲拉開序幕，鄭敬基、車婉婉、李蕙敏接着分別帶來<始終會行運>、<婚紗背後>、<男兒再不負深情>等曲目。以人物為題材的劇集同樣深受歡迎，李龍基高唱<佛山贊先生>，李樂詩則送上《苗翠花》主題曲。同場還有方伊琪、區永權、樊亦敏等獻唱<風霜伴我行>、<今生無悔>、<啼笑姻緣>等，精彩歌單不能盡錄！

嘉賓弱到 點做兩鐘

推

卡拉屋企

2018年度新城勁爆頒獎禮

呢個仲好睇過流經

在情在理，他心我心

家燕又 .....

反了反了

陳庭威唔係亞視嘅咩？

小鳳姐真係唱得正D

無呀

原唱太屈

無線先，跟住過咗亞視

車婉婉應該唱情的代價

邊有得比⋯ 差好多班

家燕媽媽條波GAP

木偶妹 Shining Friends

四葉草

好懷念

呢首歌會喚起當年唐姨仲後生時既美好

臭雞木偶妹

開學禮

腿

DANCER走晒光WOR

如身邊有你！！！永遠跟你一塊我哪會孤單！！！

尹兩燦

唱得算係咁
反而個原唱消失左

當年真係好好睇
好懷念讀書

陳國峰最唱得最唔紅仲要娶左件肥閪

嗰班學生入邊係咪有3e

幕後啦

女dancer啲腿

木偶哥

d裙好短

真愛

先交過難忘學費

邊忽學生...

perfect會捉

青梅竹馬掛

木偶哥好柒

突破 唱到無晒朝氣咁

木偶哥chok撚到
起撚曬雞皮

呢首歌成班gay fd咁

學生妹

首歌好卡通片feel

譚嘉儀成30 幾歲人仲扮學生

一陣唱情的代價

楊貴妃

無頭東宫

楊貴妃好睇
無頭東宮仲正

無頭東宮

條爛聲怨婦又出現

安祿山

無頭東宮深夜重播ok?

李蕙敏個妝

老母

上一代出道好多都冇換氣聲

祿山之爪

黃霑啲詞

以前啲詞填得勁好

好聽

義不容情再見

揸楊貴妃對波

好撚正

兩套都有向海嵐

黎喇

魚眼睛可分對或錯

如眼睛可分對或錯

呢啲詞依家真係填唔番

車

婉婉仲好好J

哭吧！！！

好聽到喊

認真 以前tvb未變cctvb之前

啲電視主題曲真係好好聽

好驚魏俊杰

萬貴妃

車婉婉係咪原唱

平時唔睇都女特登入黎講
係無頭東宮呀

係

幾時請埋老鼠安上嚟合唱

呢首暫時今集最正

啲詞仲要勁有意思
依家嗰啲都唔知up乜柒

metoo 童年恐怖回憶

童年回憶
細個勁鍾意睇呢兩套

無宮東頭真係無線一套好撚好睇既原創古裝

大結局我仲記得

好人有好報

仲要真係fit返套劇

陳妙瑛

會過去的

好撚好聽

佢把聲好番好多喎
之前又話爛聲

起曬雞皮

車婉婉好正

車丸丸好正

呢首係好撚好聽 細細個聽過依家都仲記得

這麽的女子 會否深愛嗎

陳妙英 同 向海嵐都係超水準表現

向海嵐奸得好正

聽佢唱覺得做乜咁似本身原唱
一SEARCH先知原唱原來就係車丸丸

之前係請小肥同佢唱
不過唔多夾

以前啲詞match番套劇
依家嗰啲警匪片都可以配首情歌

來吧 關懷人多一點

媽慈又見返萬貴妃

汪阿姐

屌做咩唔搵牙蛆上嚟

點解冇汪老妖

阿姐名曲

呢套真係講人情味
好正

好過原唱

返去做東張西望啦

古裝no.1
成套劇勁有意思
依家嗰啲

經過那些年~

仲以為邊個朱凱婷

黃霑填詞，唔怪得句句都用典

唱阿蛆首歌 rip

我

青山啲人真係多障礙嫁喎

好人有好報

依家有邊套古裝好睇
對上一套已經係刀下留人

冇
係零呀
套宮心計2都唔知做乜撚

朱凱婷

結局係點 唔記得

已經唔記得

DETAIL唔記得

就係陳妙英冇死 仲教到另一個皇子變好

向海嵐生既仔係黑人,強行換左陳妙英個仔

最後陳妙英好死左但復活,就大團圓講好人有好報

陳妙瑛最後冇死仲變靚咗
雖然好老套係大團圓，但都算滿意，因為前期陳妙瑛實在超級慘

王傑

仆街康

這常冷一臉我非偽裝

有康

條友唱得好難聽

今生無悔 又係好撚好睇

扮王傑幾好

咬字唔正

有線權死返去湊仔啦

仲有啲娘娘腔

佢係咪想扮王傑

咪嘴既？

又有海味邵美琪丁有康

全部演員一齊講 「所以話：好人有好報 」

區永權 好聽

扮王傑

阿燦黎嘅

佢組合出身，但真係唔啱唱歌

唔好扮王杰啦屌

扮王傑腔, 但王傑唔係好似佢咁唱到斷下斷下果隻囉

慘到仆街

麥包果套又係好好戲

蝦頭 唱 秋官

蝦頭

今生無悔溫兆倫衰得太離譜

見到蝦頭就想笑

仲要人地係好man嫁

我要聽秋官
點解會係呢條撚屌唱

蝦頭正撚左咁多 好想j

馬大夫

點衰法

切j未

冇左滄桑感
好作狀

鄭少秋原唱

其實佢後生番十年，瘦番十零廿磅，個人唔好咁痴線
我覺得佢有market嫁

輪流轉套劇算無綫黑歷史黎
比亞視打到要腰斬

抹乜都得ar!!

痴線係賣點嚟

係亞視光輝史就真

點會唔知係排骨秋唱

首歌唱到我以為聽緊泰文咁

小鳳姐feel

點解頭先萬水千山總是情唔比佢唱?會幾好笑囉

下集唱亞視主題曲喇

試下請唔請到王傑黎流行經典50年
唱返佢D歌都好啊

三太

誰可改變 正呀

黎小口咪烘咁埋啦
抽蝦頭水

個天欣賞佢，最後令佢塊胎痣都無埋
兩個仔就都勁孝順
好人終於捱到有好報既一日

樊亦敏 milf

3太

樊亦敏

三太勁好j

OK喎

向海嵐係咪返返去幫老豆手?

不嬲都覺得三太好靚

3太好正！

扮完徐子珊返唔到轉頭

最後要代父從軍

三太長直 後生左十年

李思棋拎住個琵琶咪咀唱
當年幾正

我老母話三太今晚似鄺短即刻比我屌
心諗做咩攞條矮婆醜化三太

果啲係走火入魔啫

司

真係有播呢幕

3太眉眼好似angelababy

溫兆倫中意左海味
海味唔中意佢
海味中意黎明
黎明唔中意佢
所以海味同左溫兆倫一齊
好快分手 溫兆倫嬲黎明搶佢條女 要報仇 趕絕黎明
on99咁

個妝濃過平時好多，有啲唔慣

棋靈王巴

D詞高質到

三太D咬字好準

搵嗰人造人同純天然三太比

啼笑姻緣聽過最好歌version都係哥哥

阿華

樊亦敏嗰種淫婦熟女味
想打J

angelababy眉眼好似3太

屈到黎明坐監 迫死佢老豆 殺佢個妹

劇撚線劇情

55

家燕媽媽條gap

溫兆倫好無聊

李龍基真係好撚好聽

李龍基有咁老咩

點解皇上中意白髮

好有氣勢
但好輕鬆

好有中氣 好關正傑feel

李龍基做乜偷鼎爺件衫黎著

幾時再請咪咪姐上去唱

收皮啦佢

呢D先係波丫嗎, 頭先木偶哥果3件蛋散唱勵志歌唱到死下死下咁

方依呀！

唐玄宗

有d似汪共妓

當我以為係支咪嘅問題
班老鬼個個都可以大大聲

嗰啲乸型弱雞虧聲都做得歌手

唱青春歌唱到妹吓妹吓咁

依家想搵把真男人聲唔容易

唱到就斷氣咁 , 完全唔啱 mood

溫兆倫差唔多套套劇都做仆街

現實依家都係一個大仆街

因為係做自己

鄧麗君腔

除左果套唔知咩之外

我本善良，第三類法庭係好人嚟
兩套都有最當打既邵美琪

小田

一開始做城市故事 做大哥/表哥, 個角色好正氣㗎

阿爺：呢啲先係唱歌㗎嘛

唱萬水千山縱橫好過啦

傷風伴我行

今日咁多人討論

係好聽過家下果d好多既

以前真係有人話方姨學鄧麗君個唱腔

呢套超好睇

Hunter

石修好撚型棍

天龍八部
頂 以為 難念的經

獻盡愛 竟是哀 風中化成唏噓句
呢句歌詞好

周華健

今晚好多首都好經典 我90後但至少好多我都聽過

最後死得好慘(呢套82改編咗慕容復會死 )

陳慧嫻蔡楓華翻唱過

冇人唱到

雖然唔係原唱，但起碼唔差先，開頭嗰班唱突破既病壞

係咪我太old-school
我竟然今晚啲歌好好聽

古代騎士會

李龍基 68歲
咁多年把聲無咩變

我都聽過

屌你 騎士會

陳慧嫻把聲真係好屈機

10級難度歌曲

好撚屈好有中氣又有霸氣
屌打宜家嗰班垃圾歌手
聲虧乸型都叫自己歌手

其實我唔夠膽同人講

其實我依加仲成日聽tvb 90年代啲主題曲

好難唱
依家啲歌手會唱到斷氣

你又睇頒獎典禮，又睇流行經典

搵原唱返黎啦
今晚咁多主題曲
就係爭華健乍！！

好想聽95版神雕俠侶主題曲

周華健唱個首

有乜頒獎禮

me too
溫書聽住劇集主題曲

刀劍如夢👍🏼👍🏼👍🏼

我都係

呢D 先係真正歌手, 把聲對得住觀眾聽眾

劉德華演唱會終止都係全港大新聞

個首係倚天

神雕個首係同女既合唱, 叫神話情話

覺得自己好老餅

刀劍如夢 係 倚天屠龍記先岩

係呀 氣cut

唔係咩？

鐳射青春 達明喎

無左少爺占始終爭啲

新城

小胡呀

好撚sad

聽呢一輩嘅人唱歌把聲好清好順，好舒服
宜家嘅歌手把聲唔夠成熟做唔到呢個效果

阿Lam70歲把聲都開始褪色
李龍基68歲把聲仲係咁撚屈

無氣

而家呢班好似聽唔清佢地唱乜咁

鄭伊健

係好聽嘛

點解唱到死氣沉沉咁

無啦啦走去讀書
傻咗

Kolor每次都要唱Beyond

無聲

請埋d冇人識既band

嘩屌你有阿Paul當年個唱腔喎

天與地

Kolor都唔撚識

你想笑死人咩

Kolor唔算無人識喇
不過少入屋jei

其實已經係大路band嚟架啦

達明 原唱 鐳射青春主題曲 "長征"

呢d band.....都幾廢
李龍基屌打佢地

新城supper moment唱緊

對比返依家嗰啲主題曲

Tvb做聲班人真係好撚廢

唔敢唱第一段果啲犯禁歌詞

係咪要請supper moment ,dear jane, rubber band 你先叫識

有野佬

kolor多人識呀

唱到年少無知無厘神氣咁

邊到有得睇

旗幟高舉果啲唔敢唱

唔通請dear jane咩

同李龍基果 part差好遠

多呀
其實係最出名果班之一tim

仲有之前唔少上流行經典 嘅 80年代出道歌手 已經爛聲

真係有咁多讀書咩

揀歌問題

成part好死氣沉沉 明明係band

好打有限

根本都唔同風格咁都有得比
你話前面個三條粉皮就話啫

呢堆人去尖沙咀busking算啦
讓返個台啦

佔中神曲

唔知點解好似唔入咪咁

Koala我就識

大時代

啊tam

玲姐

又公開處刑胡仔

校長

扮撚伯沙聲唱腔

每次啲band上親電視都會有呢種問題 唔知點解

呢班人搞緊concert嗰時busking班友仲食緊奶

好難聽架 第一次聽

個場啲人都唔會郁啦
點會唔沉

把聲唔掂

屌你唱返火影算啦

Kolor都冇人識 香港真係一個冇文化冇音樂嘅地方

Band界嚟講Sammy把聲已經係最正嗰幾個之一

唱火影炒熱個場

笑L左

得一個啫
大部分都識
又唔使咁灰嘅

一陣又有nicole

唔係tvb有曝光率就係廢band
真係陰公

佢唱得幾好噃
成首都唱得好穩定

胡仔唱依首歌真係輸校長幾條青山公路

兒歌果次佢有冇唱

校長喎
胡仔頂多校務處書記

鬼仔咬字腔始終唔夠中氣
黃家駒 Toshi屌打呢個主唱

冇囉
根本兒歌篇可以reboot

快樂爆春袋

家駒係奇才嚟
無得比

唔唱真情？

做乜不唱真情

李樂詩

首歌好熟。。。

關泳荷

唱過好多次

係咪關詠荷個套

苗翠花係咪關詠荷果套???

呢條熟女正

係咪苗翠花？？

熟得濟

苗翠花
關詠荷視后作

仲有套好似既樊梨花唔記得邊個演

人質王??

人質王

會唔會唱真情？

風吹不走笑容

江華做方德

薛丁山

中氣十足

原唱邊個黎架

應該都係佢

唱得有啲似葉蒨文

一生何求

Danny仔

沒料到我所失的 竟已是我的所有

一聽到義不容情就諗起仆街康

方世玉老母

會唔會唱埋幾分傷心幾分痴

呢條友係咪有拉面皮

正呀

晚晚聽都唔厭

屌比條垃圾唱 好撚難聽呀

屌那媽咩 胡為康唱, 唱衰danny歌

浸陳山聰味

點解首歌咁高汁

義不容情

一定有啦，打重針添

首歌真係好好聽 可惜原唱
不過胡渭康都唱得幾好

塊面 白粉餅

耗盡我這一生 觸不到已跑開
Danny仔死嗰陣肯定仲係青頭仔

唔通搵得返DANNY咩

首歌carry番佢

邊個唱到

塊面好膠

胡渭康塊面膠到 佢後生都算幾靚仔,搞到咁

Danny仔啲歌好多首都係毒撚神曲

馬國明老左咁樣

兩舊權骨遠睇好odd

胡渭康 唱番 黃金戰士算啦

eason 軒仔果d都好d丫, 雖然一定唱唔返個味道, 但點都冇唱得咁膠

幾分鐘的約會

高ling

盼望的緣份

鼎爺李龍基件衫 matched

幻想的她已在旁～

屌

敏G

屌 小室徒弟

Dllm點解陳敏之仲要唱啊屌

李蕙敏唱左喇

又唱啲廢歌

如果有鳳凰四重奏就好

一路等緊佢

敏G又強姦觀眾對耳

Yes

Hoo

唱咗一首

原來套劇已經係13年

湯寶如幾時返嚟做？

miss左

hoo你老母咩好撚銀耳呀

當年睇好阿佘同馬德鐘一齊拎視后視帝
點知馬神個視帝等咗咁多年

還我阿廉

屌啊 我仲特登趕返屋企聽

呢首經你老母典咩

13年同宜家有乜分別
咁就6年

家燕媽媽條事業線好似畫上去

再唱啊

出啦

又唔流行又唔經典

呢套野真係痴L線
好多劇以為係早一兩年出街 查番先發現時間過得好快

爛聲怨婦都好聽

有冇請關淑怡上黎唱？

全院滿座又係俾人伍估既神劇

而家聽唔算好爛

低估

把聲好似好細聲咁

鬼片

冇後生戈時咁夠氣

好似有啲拆

但宜家呢首唱得唔錯

今晚D片花好多套都有關詠荷,佢真係其中一位冇拎視后既TVB 視后

冇
完全可以carry一集

拎過啦

痾撚晒

好老套

算民間影后

冇拎視后？第一屆喎

首屆視后喎

應該請唔郁

佢首情逆三世緣好好J

蘋果廣告

蘋果製作

星期日830 有一姐唱我沒有傷心

新一年新開始，古巨基再次到臨，帶來<眼睛不能沒眼淚>、<心跳回憶>等作賀禮，還與方力申、側田、小肥、INK合唱<年年有今日>。曾獲新秀歌唱大賽亞軍的陸家俊終於登上《50年》舞台，他選唱<只願一生愛一人>，有何特別原因？此外，側田會演繹自家創作<運>，吳若希亦高歌<電燈膽>；敏之和胡仔這對主持拍檔則送上<再見Puppy Love>。今集尾聲，基仔還領唱<至Net小人類>，勢必勾起不少朋友的童年回憶。

古巨基

I’m ready

電燈膽 佢唱唔唱到呀

有jinny

陸家俊我地支持你

ink真係讀i-n-k咩

眼睛不能沒眼淚

眼晴不能沒眼淚

眼睛不能沒眼淚 個口不能沒口水

一嚟就呢首

勁歌金曲執柒左佢啦

有側田

宣傳演唱會？

古sir

有獨唱

唔係點會上黎

係囉 依個節目請到咁多一二線 勁歌

今晚屈機

呢個show已經取代左勁歌

幾廿年冇睇cctvb 但聽講有心跳回憶 要睇了

宇宙gem

基本上有名氣流行歌手都係有野宣傳先上50年

X2

古巨基live>>>軒仔

側田，古仔，万刀甲

右手手指公係咁震

4月 古巨基《We 我們》世界巡迴演唱會 2019 香港站 Part 2

一陣可能會話就黎有演唱會xxxx

上次唱睡公主 正到

羅定偉同基仔

心跳回憶

任天堂好冇

基仔應該冇係tvb唱過心跳回憶

基仔唱live好似無失準過
之前戀無可戀mini concert喊住唱都穩到仆街

今晚有星夢新紮二妹

基仔咁好
佢老婆就咁撚臭檔

今晚首首都係以前d飲歌

有一姐

等睇側田誇張式演繹

好好聽

可唔可以唱花灑 致少年時代

感覺結左婚之後唱唔返感情出黎

等一姐

演唱會

ex

唱哂全首

唔會
之前睇戀無可戀concert 佢仲掛住班ex

古巨基30歲未

留返演唱會

有一首大家應該估唔到

50都黎緊

覺得沒眼淚好聽d

今年29

基仔個黑眼圈

50都嚟緊

Victoria One & Two

邊首呀

睇唔出

原來又係因為有演唱會

嘩聽左幾百次隻歌第一次發現歌詞唔係"讓你走過馬路高危"

有無人有食敏g blesscuit

因為有part two
所以上黎

屌你家燕姐好似問緊床上表現咁
仲話佢對基仔表現好滿意

亂世情侶

MV

食過曲奇同月餅

胡定因

問我可會弄冷麵

條女

亂世情侶

陳輝陽 林夕
幾時幫翻eason

美斯準備開TOPIC 12

其實廣東歌真係好好聽㗎

新歌喎正

咁每個上黎都係有d野宣傳既

愛與誠咪佢

派咗一個月台就成為經典

veres好聽
chorus差d

唱亂世情侶好似大聲過頭先咁

側田 小肥

Agger

期待一陣年年有今日

勁歌不值一提

On9

古巨基啲live真係冇得輸

係咪因為有定欣加持

頻死咁個樣

等聽年年有今日

好似好過上次仁濟夜

側田刀甲會唔會唱自己歌？

回晒塘喇

會

老雞

側田唱運

星夢金曲

live勁到

直頭無上過電視唱
好似係

佢依家啲咬字好怪

tvb=電視

打拍？

(古仔 一姐)流行經典50年12

我都覺
不過個意境一岀
好撚有共嗚呀屌

獨孤天下個廣告係咪劇透哂？

期待皓欄傳多d

Verse 2 》升key chorus 先係神髓

今晚無唱果段

好多回憶歌
亂世情侶都係經典

但有安以軒

今晚魔盜王

咁仲有邊個台唱過？
真心唔知

宣傳

皓欄有吳謹言

睇過開頭
唔識分男角 個個一樣樣

一姐

前

星夢前一姐

吳若希好靚

現任

唔比人講野

咩好耐冇見你？明明之前勁歌先出完